中國昆明女生被自殺事件

樓主睡了 瞓醒再推

點解佢會掉返轉個順序出圖

大陸人真係垃圾民族
大多數嘅人留言意思都係
“可以點姐，算啦”
從來都無諗過解決問題
到佢地自己出事可以話自己攞嚟

岩吖 唔燒到自己唔知痛

年中好多大陸女仔咁樣遇害無人理
大家睇路，香港唔可以就咁算

想問樓主個腦係咪留係你老母個閪洞度？（no offense 純粹想知）香港都未搞得掂去理鄰近國家

推

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

推完再訓

自己d蘇州屎都管唔掂走黎管我地 抵中國人仆街

香港都係
你連登圍爐就話見到好多人查案
其他人咪一樣返工返學 唔講你果句出口姐

支那人心入面好清楚班公安係咩一回事
人地都未出聲 外人去多管閒事？
香港大把野你搞啦，鄰國既野真係關香港人撚事咩

好多人同樓豬一樣

其實大部份藍絲都係依個心態

#我支持大陸公安 班支那人好心收皮

我有睇

Thei好似話朝早九點會出多次完整版cctv

可以點支持, 第一微博會log IP, 第二你出d咩都一定好快和諧, 就算你上gear拎住張牌影相都貼唔到上去

log IP又點 佢憑咩拉我

但我覺得 除非真係見到佢係lift個條片出事
如果唔係既話 個兩條片根本無咩用
校方求鳩其放兩條片出黎都唔係回應緊件事
個兩條片只能證明佢係某兩個時間點係thei出現過

我相信唔只得佢一個出事

冇用架 班大陸佬唔識反抗

有微博個d 上去講佢地廢青
分裂國家 反共產黨全部都應該死

上大陸幾錢先有得咁玩?

好危險
依家啲小粉紅日聽到有唔妥
就會掛你去啲共青團嘅微博到叫話要起你底公審你
雖然其實一日可能都成萬幾個唔得閒理
但唔想因為comment就俾公安拉

昆明人搞昆獨
違反一個中國原則

只可以話生係中國 不意外RIP

兇手應該一早課左金比公安

支那人不嬲命賤
當佢地係人簡直係錯誤，支那人無得救亦唔需要怕，我地既對手只有共產黨

呢類野係大陸每個月都有一兩單，大陸人就知道既唔會出聲，更何況新聞得咁緊得好少人會知

昆明咪雲南的

之前有單係靚女老師?